日本人覺得最漂亮的韓國女團排行

1. Irene (眾望所歸)
2. 娜璉

一齊射精娜璉

8. Yeri